鑑於車路士同阿仙奴雙雙出局 我同會員 港父 將會有大茶飯

敬請大家期待

期待

車未出局

皇馬都出局 侵唔侵世清

Ok

紐亞點會失三粒

出條撚咩 曼城主場廢到

咁都係未出局

祖記都出左局trump埋我thx

出左啦 我來自2021

車喺拜仁主場拎歐聯冠軍都得

講唔贏人就9UP

小妹下年出嫁未？

決賽中立場來

好過笠水

你老公好型

畀下面賓哥

屌你老母曼聯

16強都出硬局啦

咪燈

抽唔到奧比就冇問題

lm

我利主場

人都敢針

港父唔撚show你 點睇？